[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

除左係連登推爆之外，我都請你係whatsapp，TG，Facebook，IG，Twitter 上面廣傳
最緊要係幫手痴地區連儂牆，我地要好似運動初期咁，所有人全力宣傳一切行動
日期：12月6號(星期五)
時間：晚上7點至9點
地點：中環愛丁堡廣場

你可能有好多原因選擇唔去
但你無任何理由唔幫手宣傳
手足加油
光復香港，時代革命

推

Push

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

Pish

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

Q推

推唔到希望大家踴躍出席

其他平台share please

有Kwong Sir

連登仔推左成晚推左一頁

推啊

原來有集會，真係唔知，幫推！

push

推比家長睇

同屋企人每日出街都戴口罩

d黑警一陣即場放幾粒比我地試下

721 811 831 101 1111 hkdi 周梓樂 cuhk polyu

加速民怨！
呢頭聽完有咩影響
嗰頭又吸

P牌推唔到 大家幫推呀

幫手share

吸住聽會好feel d

1

2

3

4

即場免費試食

Push ar

到時見

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！
重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

點解無人推post 嘅

叫多啲街坊去

呢招係 O.N.E. - offer of no evidence.
係prosecutor 玩程序，玩被告，話唔告，換取印尼姐姐出境。好仆街

推 手足要留意tg既毒害 唔可以掉以輕心呀

有化學博士！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

免費上堂

推推推

推呀屌

721

唔見人

Tui

tui

Yes SIR! FUCK YOU SIR!

831

打死人

推
一齊上堂

推 真係要大家正視一下催淚毒氣係幾咁惡毒先得

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

推丫

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推呀

not going but Push Push

「香港全民議政會」投票及公佈Channel
香港全民議政會
※全民議政，以民制權※

「香港全民議政會」公海討論規則：

invite link:

12月6號晚 愛丁堡廣場 「吸吸可危」集會
有專家同大家分析催淚彈禍害！
我認為係一個好機會俾大家「全民豬咀」
聽晚準時7:00 全民豬咀愛丁堡 聽下專家點講

1 2 6 愛丁堡
全 民 豬 咀

1 2 6 愛丁堡
全 民 豬 咀

10連 冇人理